### Candidate Chinese Name:
* 宋佳佳
 
- - -  
### Please write down some feedback about the question(could be in Chinese):
* 题目没做出来，只提取出了一个公共抽象父类，思路是与mq类型无法的方法写成普通方法，与mq相关的写成抽象方法。
  只能是提出一些疑问：需求中有说需保证新api的向下兼容下，@BeforeClass修饰的方法是静态的，如果要兼容静态方法，能重构的部分很少
  
  

- - -